世界四大矮撚偉人: 拿破崙、銀河、Kendrick Lamar、矢吹奈子

點排?

曾志矮

lil wayne矮D

上港台畀杜汶澤屌打咗啦

田小娟

力克胡哲..

WENDY都冇?

拿破崙是當時法國男人的average height, 只係佢hire高佢好多嘅人做近衞兵, 令佢顯得特別矮, 加上敵軍英國用此marketing, 醜化一代帝王

kendrick連登仔標準身高都矮

曹操

城城都無？

世界四大矮撚偉人: 城城 曹操 美欺 杜文睪

馬勒當拿 曾志偉 多賢 彩瑛

美斯？？

奈子世一

Nako >